(罪大滔天) Fornite PS4玩家無法與Xbox玩家互片

內文指PS4 版可以與其他平台互通，但唔可以同Xbox 互通

點做到？

即係我用ps4玩，但果場有Xbox玩家，果個玩家殺我唔死？（我又殺佢唔死）

槍game 1定係pc屈曬架喎

咪係 手掣點多Mouse玩

夠

我PS4都有mouse keyboard

乜鳩呀

即係我用ps4玩，但果場有Xbox玩家，果個玩家殺我唔死？（我又殺佢唔死）

PS4 同電腦platform互通

Xbox又係同電腦platform互通

咁電腦platform host

Then...?

出Switch 版啦不如

你估佢唔想

好撚難玩 玩左幾場殺得幾條友，臨尾果圈啲人勁到仆街

分返ps/Xbox server咪得
Pc 就random入

鳩吹only，唔知fornite 會點做

好撚簡單啫
PC一係入PS4場
一係入XBOX場

都得